12/8 威爾斯靜坐 希望你哋望一望

小弟呢兩個月一直好支持大家嘅做法
我認為政府係錯嘅
我認為警察係過分的
但係毫無疑問我也是自私的
8月5日我有份發夢見證
我亦認為大部份嘅香港人係無私嘅付出
係呢件事上邊我見識到香港人嘅團結
同埋政府嘅無情
仲有林林總總社會嘅現象
很抱歉我沒有每次都出去
喺六月嘅時候父親進院了
最近8月4號才剛剛出院
老實嘅的確鬆一口氣
只有這樣我才敢去做夢
但係礙於環境因素
最近環境、空氣實在太差
剛剛佢再次被白車送到醫院了
情況未知 而急症室亦有大量的求醫人士
自私都要講一句 希望大家明天明天在醫院的時候
考慮一下病人考慮一下病人家屬
考慮一下醫生護士 唔好意思我係自私
但係我希望你哋聽日唔好俾把柄班畜生
等佢哋傷害普通市民以及一眾病人
引起公眾對手足嘅不滿

我係一個自私嘅人但係
我希望大家唔好受到不必要嘅傷害（生理上或者心理上）
社會有太多不公義嘅事
昨晚一事更令我難以入眠

謝謝

急症室同某D部門好似會維持服務

係，你係自私！

人是自私，唔通你送層樓比我

今日都13號啦